大快活雜板

睇咗咁多手腳嘅大快活post
今晚終於拉埋一家大細去咗試，
好撚好味

點樣應徵大快活打手

你試過就唔會話大快活有打手
根本個價錢已經蝕住做
唔容許請打手
唔該你尊重返

前幾日試左 多係多 食到飽 但係味道一般

唔識食

樓主女多

唔明點解大家要負皮

睇落真係幾正喎⋯

c兄識玩
真心每塊扒份量恰到好處，味道又好
仲要有姨姨甜笑送餐
成件事無得再好

姨姨 明明廣告係𡃁妹送

搞手只求打個和

送餐一定要係姨姨姐姐先有feel囉
𡃁妹送都覺得無咗家嘅感覺啦

未食過

搵日食下先

我要𡃁妹！！！

CHING識食

蝕錢搵鬼人做咩

阿活就係做呢啲偉大嘅良心企業

good